屌！屯門公路好塞車

講龍尾去到邊係基本

塞到仆街啊

願耶和華打救汝

過左深井仲係好順

有rb呀

如果上左車鬼知後面塞到去邊

只係見喺海關上斜位有「箭咀車」過咗就好順